{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전초묵"
    },
    "text": "ジョンチョムック (전초묵)\n慶尚北道蔚珍地域の郷土料理である天草は、清浄な海域で育つ植物です。収穫は4月から6月に行われます。寒天の主要な原料として利用されている天草は、日光で乾燥させた後、水で洗うと茶色の色合いが白く変わります。そして、水を加えて煮ると、粘り強くなります。この状態で型に流し込んで冷やすと、ムックのような固体になります。好みの大きさに切って食べるほか、細く切って麺のように利用することもできます。カロリーがほとんどないため、ダイエットにも適しているばかりでなく、暑い夏にもぴったりです。乾燥させた天草に水を加えてふやかすと、黄色い色合いが白くなるのですが、そのまま水で洗い流します。天草を釜に入れて水を注ぎ、天草が浸かる程度まで煮込んだら、じっくりと煮込みます。煮上がった天草は湯気を立てながら広がりますが、これをざるに水切りします。粘り気のある熱い天草の水を四角い容器に入れて冷やして固めると、白い固まりになります。これをお好みの大きさに切って召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "天草はどの地域で収穫されますか？",
            "answer": "天草は慶尚北道蔚珍地域で収穫されます。"
        },
        {
            "question": "天草の収穫時期はいつですか？",
            "answer": "天草の収穫時期は4月から6月です。"
        },
        {
            "question": "天草は何の主要な原料として利用されていますか？",
            "answer": "天草は寒天の主要な原料として利用されています。"
        },
        {
            "question": "天草を乾燥させると、色合いがどのように変わりますか？",
            "answer": "天草を乾燥させると、茶色の色合いが白く変わります。"
        },
        {
            "question": "天草を煮るとどうなりますか？",
            "answer": "天草を煮ると、粘り強くなります。"
        },
        {
            "question": "天草を冷やして固めると、どのような固体になりますか？",
            "answer": "天草を冷やして固めると、ムックのような固体になります。"
        },
        {
            "question": "天草はどのような形で食べることができますか？",
            "answer": "天草は好みの大きさに切って食べるほか、細く切って麺のように利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "天草はダイエットに適していますか？",
            "answer": "天草はカロリーがほとんどないため、ダイエットにも適しています。"
        },
        {
            "question": "天草はどの季節に特におすすめですか？",
            "answer": "天草は暑い夏に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "天草を煮る際に何を使いますか？",
            "answer": "天草を煮る際には釜と水を使います。"
        },
        {
            "question": "天草を冷やして固める際には何を使用しますか？",
            "answer": "天草を冷やして固める際には四角い容器と冷やすための水を使用します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 350
    }
}